〔HKDI〕有冇讀插畫設計嘅同學同我一樣時間表係空白架？

我係咪唔洗上堂

你試下睇8號至14號，8號先開始上堂

要上myportal 先睇到，個app不嬲都更新慢

好似都係冇

你可能等多幾日睇下有冇，通常DI啲時間表都係開學前幾日先至確定(就算而家出咗時間表都唔可以作準)，如果都冇嘅話，你叫你啲朋友仔影咗俾你先，返到去再問下，一係就聽日打返學校問

好啊 唔該曬你

同是天涯落街人
UP
UP
UP

更新左終於有時間表 你咩班

好奇問下其實HKDI算唔算IVE仔

A班 你呢？

岩岩開學不留都係咁,
IVE做野唔好預到佢咁好,

1-1？我1-6
btw你有冇sdd嘅堂 我有見個fd係同科有但我冇

罷課啦仲上

有啊 10月先有

唔係IVE仔係咩

好想知有無都係讀插畫既人罷課